[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(811)

正評=贏錢

又1000

正評 給 樓主

第1個正皮

這是一個正皮 請接收

勁耐無搶過

個問號錯左

買咩

下體

避開連登大船有9成中

開左

有波蘭神鋒Milik 緊係下體

咁用普果個 原來我次次都開錯

拿波里近況咁好希望頂得住